人生冇希望

一起你底 個個都係講人生無希望
做咩事啊巴打
要唔要聽下歌先